對於支那人黎講，今日係光棍節，對於香港人

對於日本人黎講，今日係Pocky Day
但對於香港人黎講，今日絕對只有和平紀念日，Remembrance Day
We will remember them

和平紀念日有撚用,光棍節就吾同,有平野執

香港的和平紀念日原先是每年11月11日（1919年開始），紀念第一次世界大戰結束重歸和平，1945年香港重光後改為11月的第二個星期日（又稱Remembrance Sunday Day）。香港總督和政府官員會在中環和平紀念碑紀念第一次世界大戰和悼念陣亡戰士。

香港人已經無哂正義感

關我鬼事
去淘寶唔好？

都冇和平過 紀乜撚野念

揸住部手機個陣最有正義感

1945年香港重光後改為11月的第二個星期日